# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 中文由顾智颖翻译 / GU Zhiying, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-19 16:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-21 11:12+0100\n"
"Last-Translator: 中文由顾智颖翻译 / GU Zhiying \n"
"Language-Team: LANGUAGE <openplm_translate@list.openplm.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: plmapp/base_views.py:129
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#: plmapp/encoding.py:4
msgid "Ascii"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:5
msgid "Big5"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:6
msgid "Big5hkscs"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:7
msgid "Charmap"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:8
msgid "CP-037"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:9
msgid "CP-1006"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:10
msgid "CP-1026"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:11
msgid "CP-1140"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:12
msgid "CP-1250"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:13
msgid "CP-1251"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:14
msgid "CP-1252"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:15
msgid "CP-1253"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:16
msgid "CP-1254"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:17
msgid "CP-1255"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:18
msgid "CP-1256"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:19
msgid "CP-1257"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:20
msgid "CP-1258"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:21
msgid "CP-424"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:22
msgid "CP-437"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:23
msgid "CP-500"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:24
msgid "CP-737"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:25
msgid "CP-775"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:26
msgid "CP-850"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:27
msgid "CP-852"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:28
msgid "CP-855"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:29
msgid "CP-856"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:30
msgid "CP-857"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:31
msgid "CP-860"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:32
msgid "CP-861"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:33
msgid "CP-862"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:34
msgid "CP-863"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:35
msgid "CP-864"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:36
msgid "CP-865"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:37
msgid "CP-866"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:38
msgid "CP-869"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:39
msgid "CP-874"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:40
msgid "CP-875"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:41
msgid "CP-932"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:42
msgid "CP-949"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:43
msgid "CP-950"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:44
msgid "Euc-jis-2004"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:45
msgid "Euc-jisx0213"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:46
msgid "Euc-jp"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:47
msgid "Euc-kr"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:48
msgid "Gb18030"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:49
msgid "Gb2312"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:50
msgid "GBK"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:51
msgid "HP-roman8"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:52
msgid "HZ"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:53
msgid "ISO-2022-JP"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:54
msgid "ISO-2022-JP-1"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:55
msgid "ISO-2022-JP-2"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:56
msgid "ISO-2022-JP-2004"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:57
msgid "ISO-2022-JP-3"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:58
msgid "ISO-2022-JP-EXT"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:59
msgid "ISO-2022-KR"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:60
msgid "ISO-8859-1"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:61
msgid "ISO-8859-10"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:62
msgid "ISO-8859-11"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:63
msgid "ISO-8859-13"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:64
msgid "ISO-8859-14"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:65
msgid "ISO-8859-15"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:66
msgid "ISO-8859-16"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:67
msgid "ISO-8859-2"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:68
msgid "ISO-8859-3"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:69
msgid "ISO-8859-4"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:70
msgid "ISO-8859-5"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:71
msgid "ISO-8859-6"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:72
msgid "ISO-8859-7"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:73
msgid "ISO-8859-8"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:74
msgid "ISO-8859-9"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:75
msgid "JOHAB"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:76
msgid "KOI8-R"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:77
msgid "KOI8-U"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:78
msgid "Latin-1"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:79
msgid "MacArabic"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:80
msgid "MacCenteuro"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:81
msgid "MacCroatian"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:82
msgid "MacCyrillic"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:83
msgid "MacFarsi"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:84
msgid "MacGreek"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:85
msgid "MacIceland"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:86
msgid "MacLatin2"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:87
msgid "MacRoman"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:88
msgid "MacRomanian"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:89
msgid "MacTurkish"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:90
msgid "PTCP154"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:91
msgid "Rot-13"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:92
msgid "Shift-JIS"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:93
msgid "Shift-JIS-2004"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:94
msgid "Shift-JISX0213"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:95
msgid "TIS-620"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:96
msgid "UTF-16"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:97
msgid "UTF-16-be"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:98
msgid "UTF-16-le"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:99
msgid "UTF-32"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:100
msgid "UTF-32-be"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:101
msgid "UTF-32-le"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:102
msgid "UTF-7"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:103
msgid "UTF-8"
msgstr ""

#: plmapp/encoding.py:104
msgid "UTF-8-sig"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:53
msgid "Bad reference: '#', '?', '/' and '..' are not allowed"
msgstr "错误的引用：符号'#', '?', '/' and '..'不被允许"

#: plmapp/forms.py:59
msgid "Bad revision: '#', '?', '/' and '..' are not allowed"
msgstr "错误的更改：符号'#', '?', '/' and '..'不被允许"

#: plmapp/forms.py:62
msgid ""
"Bad group, check that the group exists and that you belong to this group."
msgstr "错误的组别，请检查该组别是否存在以及您是否隶属于该组别"

#: plmapp/forms.py:145
msgid ""
"Checking this box, you allow OpenPLM to set the reference of the object."
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:157
msgid "You did not check the Auto box: the reference is required."
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:160
msgid "An object with the same type, reference and revision already exists"
msgstr "您不能修改，因为一个拥有相同类型、引用及更改的对象已经存在"

#: plmapp/forms.py:164
#, fuzzy
msgid ""
"An object with the same type and reference exists, you may consider to "
"revise it."
msgstr "一个拥有相同类型和更改的对象已经存在。您可以考虑更改该对象"

#: plmapp/forms.py:219 plmapp/forms.py:224 plmapp/forms.py:229
msgid "Select a type"
msgstr "选择一个类型"

#: plmapp/forms.py:239
msgid "Query"
msgstr "问询"

#: plmapp/forms.py:271
#, python-format
msgid ""
"The object %(type)s // %(reference)s // %(revision)s does not exist.\n"
"Note that all fields are case-sensitive.\n"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:329
msgid "All levels"
msgstr "所有层次的签名者"

#: plmapp/forms.py:330
msgid "First level"
msgstr "签名者层级"

#: plmapp/forms.py:331
msgid "Last level"
msgstr "层级"

#: plmapp/forms.py:332
msgid "All status"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:333
msgid "Official"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:501
msgid "only search results"
msgstr "仅有的搜索结果"

#: plmapp/forms.py:502
msgid "Hierarchical"
msgstr "分层"

#: plmapp/forms.py:503
msgid "Radial 1"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:504
msgid "Radial 2"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:507
msgid "layout"
msgstr "布局"

#: plmapp/forms.py:514
msgid "child"
msgstr "儿童"

#: plmapp/forms.py:515 plmapp/models.py:766
msgid "parents"
msgstr "父母"

#: plmapp/forms.py:516 plmapp/forms.py:536
msgid "doc"
msgstr "文档"

#: plmapp/forms.py:517 plmapp/forms.py:523 plmapp/forms.py:533
#: plmapp/models.py:186 plmapp/models.py:239 plmapp/models.py:523
#: plmapp/models.py:730 plmapp/controllers/user.py:89
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: plmapp/forms.py:518 plmapp/forms.py:524
msgid "signer"
msgstr "签名者"

#: plmapp/forms.py:519 plmapp/forms.py:525 plmapp/views/main.py:2059
msgid "notified"
msgstr "已被通告"

#: plmapp/forms.py:522 plmapp/forms.py:535
msgid "part"
msgstr "部分"

#: plmapp/forms.py:528
msgid "owned"
msgstr "拥有者"

#: plmapp/forms.py:529
msgid "to sign"
msgstr "签名"

#: plmapp/forms.py:530
msgid "request notification from"
msgstr "请求通告"

#: plmapp/forms.py:534
msgid "user"
msgstr "用户"

#: plmapp/forms.py:559 templates/browse.html:14 templates/create.html:38
#: templates/edit.html:11 templates/users/password.html:11
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: plmapp/forms.py:560 templates/groups/pending_invitations.html:9
#: templates/groups/users.html:28 templates/users/delegation.html:32
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: plmapp/forms.py:587
msgid ""
"Contributor: can create parts, documents, groups and sponsor other users"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:588
msgid "Reader: can not edit or create contents"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:589
msgid "Restricted account: can only access to specific contents"
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:612
msgid "The new user will belong to the selected groups"
msgstr "新用户将隶属于被选择的组别"

#: plmapp/forms.py:619
msgid "Email address must be unique."
msgstr "电子邮件地址必须是唯一的"

#: plmapp/forms.py:626
msgid "Email's domain not valid"
msgstr "电子邮件域名不合法"

#: plmapp/forms.py:646
#, python-format
msgid "Warning! There are homonyms: %s!"
msgstr "警告！存在同音词：%s"

#: plmapp/forms.py:654
msgid "A contributor or reader must belong to at least one group."
msgstr ""

#: plmapp/forms.py:687
msgid "Columns must have distinct headers."
msgstr "每一列必须有不一样的表头"

#: plmapp/forms.py:706
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: plmapp/forms.py:719
msgid "Your password was entered incorrectly. Please enter it again."
msgstr "您的密码输入不正确。请您重新输入"

#: plmapp/models.py:140
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: plmapp/models.py:142
msgid "contributor"
msgstr "贡献者"

#: plmapp/models.py:144
#, fuzzy
msgid "restricted account"
msgstr "您的账户"

#: plmapp/models.py:146
msgid "viewer"
msgstr "浏览者"

#: plmapp/models.py:188 plmapp/models.py:525 plmapp/models.py:1609
msgid "date of creation"
msgstr "创建日期"

#: plmapp/models.py:190 plmapp/models.py:527
msgid "date of last modification"
msgstr "最后一次修改的日期"

#: plmapp/models.py:238 plmapp/models.py:518
msgid "name"
msgstr "名字"

#: plmapp/models.py:238 plmapp/models.py:521 plmapp/models.py:729
#: plmapp/controllers/user.py:88
msgid "creator"
msgstr "创建者"

#: plmapp/models.py:239 plmapp/models.py:729 plmapp/models.py:730
msgid "ctime"
msgstr "创建日期"

#: plmapp/models.py:240 plmapp/models.py:731
msgid "mtime"
msgstr "修改日期"

#: plmapp/models.py:509 plmapp/models.py:727
msgid "reference"
msgstr "引用"

#: plmapp/models.py:510
msgid ""
"Required. 50 characters or fewer. Letters, numbers , except #, ?, / and .. "
"characters"
msgstr ""

#: plmapp/models.py:511 plmapp/models.py:727
msgid "type"
msgstr "类型"

#: plmapp/models.py:512 plmapp/models.py:728
msgid "revision"
msgstr "更改"

#: plmapp/models.py:519
msgid "Name of the product"
msgstr "产品名称"

#: plmapp/models.py:528 plmapp/models.py:731
msgid "group"
msgstr "组别"

#: plmapp/models.py:531 plmapp/models.py:692
msgid "lifecycle"
msgstr "寿命周期"

#: plmapp/models.py:534
msgid "state"
msgstr "状态"

#: plmapp/models.py:538
msgid "published"
msgstr ""

#: plmapp/models.py:564
msgid "The object is at its last state."
msgstr "该对象处于最终状态"

#: plmapp/models.py:692
msgid "attributes"
msgstr "属性"

#: plmapp/models.py:693
msgid "revisions"
msgstr "更改"

#: plmapp/models.py:693
msgid "history"
msgstr "历史"

#: plmapp/models.py:766
msgid "BOM-child"
msgstr "命名法"

#: plmapp/models.py:767
msgid "doc-cad"
msgstr "doc-cao"

#: plmapp/models.py:802
msgid "Some children are at a lower or draft state."
msgstr "儿童部分处于低级别的状态或者是草稿状态"

#: plmapp/models.py:814
msgid "There are no official documents attached."
msgstr "正式文件未被附上"

#: plmapp/models.py:1000
msgid "This document has no files."
msgstr "此文档没有文件"

#: plmapp/models.py:1003
msgid "Some files are locked."
msgstr "一些文件被加锁"

#: plmapp/models.py:1010
msgid "files"
msgstr "文件"

#: plmapp/models.py:1011
msgid "parts"
msgstr "部件"

#: plmapp/models.py:1611
msgid "date of validation"
msgstr "创建日期"

#: plmapp/models.py:1612
msgid "True if guest created the invitation"
msgstr "如果客人账户创建了该邀请，则为真"

#: plmapp/models.py:1677
msgid "date of promotion"
msgstr "创建日期"

#: plmapp/units.py:18
msgid "Amounts"
msgstr "数目"

#: plmapp/units.py:19
msgid "Each"
msgstr "每一个零件"

#: plmapp/units.py:20
msgid "mol"
msgstr "摩尔"

#: plmapp/units.py:23
msgid "Lengths"
msgstr "长度"

#: plmapp/units.py:24
msgid "mm"
msgstr ""

#: plmapp/units.py:25
msgid "cm"
msgstr ""

#: plmapp/units.py:26
msgid "dm"
msgstr ""

#: plmapp/units.py:27
msgid "m"
msgstr ""

#: plmapp/units.py:28
msgid "km"
msgstr ""

#: plmapp/units.py:31
msgid "Volumes"
msgstr "体积"

#: plmapp/units.py:32
msgid "m³"
msgstr "立方米"

#: plmapp/units.py:33
msgid "mL"
msgstr "毫升"

#: plmapp/units.py:34
msgid "cL"
msgstr "厘升"

#: plmapp/units.py:35
msgid "dL"
msgstr "分升"

#: plmapp/units.py:36
msgid "L"
msgstr "升"

#: plmapp/units.py:39
msgid "Masses"
msgstr "’重量"

#: plmapp/units.py:40
msgid "mg"
msgstr "毫克"

#: plmapp/units.py:41
msgid "cg"
msgstr ""

#: plmapp/units.py:42
msgid "dg"
msgstr ""

#: plmapp/units.py:43
msgid "g"
msgstr ""

#: plmapp/units.py:44
msgid "kg"
msgstr ""

#: plmapp/controllers/user.py:87
msgid "role in PLM"
msgstr "PLM中的作用"

#: plmapp/management/commands/createcompany.py:27
msgid "Enter a valid e-mail address."
msgstr "请输入一个正确的电子邮件地址"

#: plmapp/tests/views.py:1991
#, fuzzy
msgid "e-mail address"
msgstr "请输入一个正确的电子邮件地址"

#: plmapp/views/main.py:751 templates/blocks/user.html:33
msgid "Timeline"
msgstr ""

#: plmapp/views/main.py:1720
#, python-format
msgid "Error: %(details)s"
msgstr ""

#: plmapp/views/main.py:1866
msgid "It's not a valid child."
msgstr ""

#: plmapp/views/main.py:1881
msgid "It's not a valid document."
msgstr ""

#: plmapp/views/main.py:2055
msgid "signer level"
msgstr "签名者层级"

#: plmapp/views/main.py:2057
msgid "signer all levels"
msgstr "所有层次的签名者"

#: plmapp/views/main.py:2476 templates/base.html:137
#: templates/blocks/supermenu.html:9 templates/blocks/supermenu.html.py:15
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: plmapp/views/main.py:2595 templates/blocks/supermenu.html:48
msgid "Browse"
msgstr ""

#: templates/404.html:11
#, fuzzy
msgid "Error 404"
msgstr "错误 :"

#: templates/404.html:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Error 404: it seems %(request_path)s is not a valid url.\n"
"            "
msgstr ""

#: templates/500.html:11
#, fuzzy
msgid "Error 500"
msgstr "错误 :"

#: templates/500.html:12
msgid ""
"\n"
"                Internal server error.\n"
"            "
msgstr ""

#: templates/attributes.html:17 templates/public.html:57
#, python-format
msgid "%(time_since)s ago"
msgstr ""

#: templates/attributes.html:30 templates/attributes.html.py:36
msgid "Edit this information"
msgstr ""

#: templates/attributes.html:31
msgid "Change my password"
msgstr "点击此处更改密码"

#: templates/attributes.html:43 templates/parts/bom.html:119
msgid "Download as PDF"
msgstr "下载PDF文件"

#: templates/attributes.html:48
msgid "Clone"
msgstr ""

#: templates/attributes.html:55
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/attributes.html:61
msgid ""
"\n"
"                        One comment has been posted.\n"
"                    "
msgstr ""

#: templates/attributes.html:65
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"                        %(comment_count)s comments have been posted.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
" %(comment_count)s条评论已经被提交\n"

#: templates/attributes.html:75
msgid "Posted by:"
msgstr "提交者:"

#: templates/attributes.html:79
msgid "Date:"
msgstr "发表日期:"

#: templates/attributes.html:89
msgid "No comments have been posted yet."
msgstr "尚无评论被提交"

#: templates/attributes.html:95
msgid "Post a comment"
msgstr "提交一条评论"

#: templates/attributes.html:125
msgid "Post"
msgstr "提交"

#: templates/base.html:46
msgid "Home page"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:74
msgid "HOME"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:81
msgid "SEARCH"
msgstr "搜索"

#: templates/base.html:88
msgid "BROWSE"
msgstr ""

#: templates/base.html:95 templates/create.html:70
msgid "CREATE"
msgstr "创建"

#: templates/base.html:107
msgid "NAVIGATE"
msgstr "导航"

#: templates/base.html:116
msgid "STUDY"
msgstr "学习"

#: templates/base.html:130
msgid "Toggle the left panel"
msgstr ""

#: templates/base.html:174
msgid "You are not allowed to see this object"
msgstr "您不被允许查看此对象"

#: templates/browse.html:18 templates/groups/objects.html:12
#, fuzzy
msgid "Objects"
msgstr "对象："

#: templates/browse.html:21
#, fuzzy
msgid "Parts"
msgstr "部件"

#: templates/browse.html:24
#, fuzzy
msgid "Documents"
msgstr "评论"

#: templates/browse.html:28
#, fuzzy
msgid "Groups"
msgstr "组别"

#: templates/browse.html:30 templates/groups/users.html:8
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/browse.html:37 templates/browse.html.py:67
msgid "Recently added"
msgstr ""

#: templates/browse.html:40 templates/browse.html.py:65
msgid "Sorted by name"
msgstr ""

#: templates/browse.html:47
#, fuzzy
msgid "All states"
msgstr "状态"

#: templates/browse.html:50
msgid "Official state"
msgstr ""

#: templates/browse.html:53
msgid "Published"
msgstr ""

#: templates/browse.html:60 templates/browse.html.py:83
#: templates/blocks/search.html:22 templates/search/search.html:22
#: templates/search/search.html.py:27
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: templates/browse.html:73
msgid "Only official objects"
msgstr ""

#: templates/browse.html:76
msgid "Only published objects"
msgstr ""

#: templates/browse.html:78
#, fuzzy
msgid "All objects"
msgstr "结果"

#: templates/browse.html:85 templates/search/search.html:29
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        (%(start)s - %(end)s on %(total)s)\n"
"                    "
msgstr ""

#: templates/clone.html:17
#, fuzzy
msgid "OBJECT CLONING:"
msgstr "创建对象:"

#: templates/clone.html:28
msgid "Links"
msgstr ""

#: templates/clone.html:38
#, fuzzy
msgid "No object ( part and document ) is related to this part."
msgstr "此部件未被联系到任何文件"

#: templates/clone.html:40
#, fuzzy
msgid "No part is attached to this document."
msgstr "此文件未被绑定任何部件"

#: templates/clone.html:45
msgid "CLONE"
msgstr ""

#: templates/clone.html:51
#, fuzzy
msgid "You can not clone this object since you are not a contributor."
msgstr "您无法创建对象，因为一个更新的修改已经存在"

#: templates/create.html:17
msgid "OBJECT CREATION:"
msgstr "创建对象:"

#: templates/create.html:52
#, python-format
msgid ""
" \n"
"This part will be attached to the document %(related_type)s // "
"%(related_reference)s // %(related_revision)s // %(related_name)s.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/create.html:57
#, python-format
msgid ""
" \n"
"This document will be attached to the part %(related_type)s // "
"%(related_reference)s // %(related_revision)s // %(related_name)s.\n"
"                                "
msgstr ""

#: templates/create.html:61
#, python-format
msgid ""
" \n"
"This part will be added to the part %(related_type)s // "
"%(related_reference)s // %(related_revision)s // %(related_name)s.\n"
"                                "
msgstr ""

#: templates/create.html:75
msgid "Other creation tools:"
msgstr ""

#: templates/create.html:79
msgid "Import several parts or documents from CSV file."
msgstr "点击此处来支持来自CSV文件的用户"

#: templates/create.html:84
msgid "Import a BOM from a CSV file."
msgstr "导入一个csv文件"

#: templates/create.html:88 templates/users/sponsor.html:9
msgid "Sponsor a new user"
msgstr "领入一个新用户"

#: templates/create.html:92
msgid "Sponsor several users from a CSV file."
msgstr "点击此处来支持来自CSV文件的用户"

#: templates/create.html:98
msgid "You can not create an object since you are not a contributor."
msgstr "您无法创建对象，因为一个更新的修改已经存在"

#: templates/edit.html:7
msgid "OBJECT MODIFICATION:"
msgstr "修改对象:"

#: templates/edit.html:26
msgid "MODIFY"
msgstr "修改"

#: templates/edit.html:28 templates/import/csv.html:82
#: templates/parts/bom_edit.html:51 templates/snippets/undo_form.html:15
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: templates/error.html:4
#, fuzzy
msgid "openPLM: error"
msgstr "openPLM连接 :"

#: templates/error.html:12 templates/import/csv.html:29
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/error.html:14
msgid "go back"
msgstr "返回"

#: templates/home.html:13
#, fuzzy, python-format
msgid "Welcome %(full_name)s"
msgstr "欢迎您，%(full_name)s"

#: templates/home.html:28
msgid "Groups that you own: pending invitations"
msgstr "您所拥有的群组：申请待批准"

#: templates/home.html:39
msgid "Groups that you may join: pending invitations"
msgstr "您能够加入的组群，申请待批准"

#: templates/lifecycle.html:17
#, fuzzy
msgid "You have the rights of owner on this object"
msgstr "您没有拒绝此对象的权限"

#: templates/lifecycle.html:26 templates/lifecycle.html.py:131
#: templates/lifecycle.html:155 templates/lifecycle.html.py:179
#: templates/documents/revisions.html:7 templates/parts/revisions.html:7
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定么？"

#: templates/lifecycle.html:31
msgid ""
"If you promote or demote this object, you may not be allowed to undo this "
"action."
msgstr "如果您确认或拒绝此对象，您可能会被禁止撤销此操作"

#: templates/lifecycle.html:37
msgid "The following revisions will be cancelled:"
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:41 templates/lifecycle.html.py:53
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                Revision %(revision)s : %(name)s\n"
"                            "
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:49
msgid "The following revisions will be deprecated:"
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:77
#, fuzzy
msgid ""
"You can not demote this object since its state is official or more advanced."
msgstr "您无法修改因为一个更新的版本存在"

#: templates/lifecycle.html:80
msgid "You do not have the permission to demote this object."
msgstr "您没有拒绝此对象的权限"

#: templates/lifecycle.html:87
msgid "You can not promote this object:"
msgstr "您无法确认此对象:"

#: templates/lifecycle.html:91
msgid "You do not have the permission to promote this object."
msgstr "您没有确认此对象的权限"

#: templates/lifecycle.html:99
#, fuzzy
msgid "You can not cancel this object since it has more than one revision."
msgstr "您无法创建对象，因为一个更新的修改已经存在"

#: templates/lifecycle.html:103
#, fuzzy
msgid ""
"You can not cancel this object since it is related to an other object "
"(part , document)."
msgstr "您无法修改因为一个更新的版本存在"

#: templates/lifecycle.html:108
#, fuzzy
msgid "You do not have the permission to cancel this object."
msgstr "您没有拒绝此对象的权限"

#: templates/lifecycle.html:110
#, fuzzy
msgid ""
"You can not cancel this object since its state is more advanced than draft."
msgstr "您无法修改因为一个更新的版本存在"

#: templates/lifecycle.html:118
msgid "DEMOTE"
msgstr "删除"

#: templates/lifecycle.html:121
msgid "PROMOTE"
msgstr "确认"

#: templates/lifecycle.html:138
msgid ""
"Warning, if you cancel this object, it won't be anymore accessible to "
"everyone."
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:146
msgid "CANCEL"
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:162
msgid ""
"Warning, if you publish this object, it will be accessible to everyone, "
"including anonymous users."
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:170
msgid "PUBLISH"
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:186
msgid ""
"Warning, if you unpublish this object, it won't be anymore accessible to "
"everyone."
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:194
msgid "UNPUBLISH"
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:201
msgid "This object has been published:"
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:202
msgid "Public link"
msgstr ""

#: templates/lifecycle.html:237 templates/snippets/management_block.html:25
msgid "REPLACE"
msgstr "替换"

#: templates/lifecycle.html:250
msgid "Notify"
msgstr "通告"

#: templates/lifecycle.html:255
msgid "Unnotify me"
msgstr "不再通知我"

#: templates/lifecycle.html:261
msgid "Notify me"
msgstr "通知我"

#: templates/lifecycle.html:267
msgid "Give access to a restricted account"
msgstr ""

#: templates/login.html:18
msgid "openPLM LOGIN PAGE"
msgstr "openPLM登陆页"

#: templates/login.html:29
msgid "Welcome to openPLM"
msgstr "欢迎来到openPLM"

#: templates/login.html:44 templates/blocks/user.html:25
msgid "Go"
msgstr "继续"

#: templates/login.html:53
msgid "is the first genuine open source PLM based on"
msgstr "是第一个真正的基于⋯⋯的开源PLM"

#: templates/login.html:54
msgid ""
"intended to provide a starting point for companies CMS/PLM/BIM projects."
msgstr "旨在为公司CMS/PLM/BIM项目提供一个起点和基础"

#: templates/login.html:55
msgid ""
"By integrating numerous standard reusable PLM functionalities to take care "
"of the things that companies have in common, it lets you focus on what makes "
"your company different."
msgstr ""
"通过整合无数标准可复用PLM功能，来处理公司共有的问题，它让您专注于使您的公司与"
"众不同"

#: templates/login.html:59
msgid "For more information about openPLM, see"
msgstr "更多关于openPLM的信息，请看"

#: templates/login.html:62
msgid "openPLM connexion :"
msgstr "openPLM连接 :"

#: templates/login.html:71
msgid "Login :"
msgstr "登录："

#: templates/login.html:75
msgid "Password :"
msgstr "密码："

#: templates/login.html:80
msgid "LOGIN"
msgstr "登录"

#: templates/login.html:85
msgid ""
"If you have any trouble logging in to your account, contact your "
"administrator"
msgstr ""

#: templates/login.html:89
msgid "Browse public data."
msgstr ""

#: templates/login.html:92
msgid "Professionals"
msgstr "职业人士"

#: templates/login.html:95
msgid ""
"You are planning to use openPLM in a <b>professional</b> context. If you "
"want to work with other professionals for your project management, for other "
"solutions plugins, for openPLM software maintenance, "
msgstr ""
"您正准备在职业环境下使用openPLM。如果您希望和其它项目管理人员协作，为了其它解"
"决方案，为了openPLM软件的维护"

#: templates/login.html:97
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: templates/management_replace.html:7
msgid "Select a user for your delegation as : "
msgstr "选择一个使用者来代替您的作用"

#: templates/navigate.html:37
msgid "Attach document?"
msgstr "添加附件？"

#: templates/navigate.html:40
msgid "Attach the selected document?"
msgstr "添加被选中的附件？"

#: templates/navigate.html:55
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/navigate.html:76
msgid "Zoom out"
msgstr ""

#: templates/navigate.html:80
msgid "Zoom in"
msgstr ""

#: templates/navigate.html:84
msgid "Fit all"
msgstr ""

#: templates/navigate.html:88
msgid "Original"
msgstr ""

#: templates/navigate.html:99 templates/parts/bom.html:49
#: templates/parts/parents.html:20
msgid "Display :"
msgstr "显示 :"

#: templates/navigate.html:103
msgid "FILTER"
msgstr "过滤"

#: templates/public.html:16
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: templates/public.html:27 templates/documents/files.html:110
msgid "DOWNLOAD"
msgstr "下载"

#: templates/public.html:35 templates/documents/files.html:147
msgid "No thumbnail available"
msgstr "没有可用的缩略图"

#: templates/public.html:48
#, fuzzy
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: templates/public.html:70
#, fuzzy
msgid "Revisions"
msgstr "更改"

#: templates/public.html:92
#, fuzzy
msgid "Attached documents"
msgstr "添加附件？"

#: templates/public.html:94
#, fuzzy
msgid "Attached parts"
msgstr "添加附件"

#: templates/public.html:119
msgid "This part is unpublished."
msgstr ""

#: templates/public.html:121
#, fuzzy
msgid "This document is unpublished."
msgstr "此文档没有文件"

#: templates/revisions.html:22
msgid "NEW"
msgstr "新建"

#: templates/revisions.html:28
#, fuzzy
msgid "You can not revise this object since it is cancelled."
msgstr "您无法更改此对象，因为一个更新的更改已经存在"

#: templates/revisions.html:31
#, fuzzy
msgid "You can not revise this object since it is deprecated."
msgstr "您无法更改此对象，因为一个更新的更改已经存在"

#: templates/revisions.html:33
msgid "You can not revise this object since a revision already exist."
msgstr "您无法更改此对象，因为一个更新的更改已经存在"

#: templates/blocks/menu.html:11 templates/blocks/reference.html:43
msgid "click here to subscribe to the related feed"
msgstr ""

#: templates/blocks/search.html:7 templates/search/search.html:18
msgid "SEARCH !"
msgstr "搜索！"

#: templates/blocks/search.html:14
msgid "Results for link creation:"
msgstr "连接创建的结果:"

#: templates/blocks/search.html:24
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    (1 - %(count)s on %(total)s)\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/blocks/search.html:27
msgid "All results"
msgstr "结果"

#: templates/blocks/search.html:40 templates/search/search.html:44
msgid "No result matching given query"
msgstr "您的问讯没有任何结果"

#: templates/blocks/supermenu.html:11
msgid "Search for a part, a document, a file and more."
msgstr ""

#: templates/blocks/supermenu.html:17
msgid "Restricted account, search not available."
msgstr ""

#: templates/blocks/supermenu.html:29 templates/blocks/supermenu.html.py:35
msgid "Navigate"
msgstr "验证"

#: templates/blocks/supermenu.html:31
msgid "Graphically explore your parts and documents."
msgstr ""

#: templates/blocks/supermenu.html:37
msgid "Restricted account, navigate not available."
msgstr ""

#: templates/blocks/supermenu.html:50
msgid "Browse all parts, groups, users and documents."
msgstr ""

#: templates/blocks/supermenu.html:60 templates/blocks/supermenu.html.py:66
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/blocks/supermenu.html:62
msgid "Create a new part, a new document or a new group."
msgstr ""

#: templates/blocks/supermenu.html:68
#, fuzzy
msgid "You can not create a part or document since you are not a contributor."
msgstr "您无法创建对象，因为一个更新的修改已经存在"

#: templates/blocks/supermenu.html:76
msgid "Study"
msgstr "学习"

#: templates/blocks/supermenu.html:78
msgid "See/edit your personal data and explore your parts and document."
msgstr ""

#: templates/blocks/user.html:9
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/blocks/user.html:38
msgid "Help"
msgstr ""

#: templates/blocks/user.html:43
msgid "Logout"
msgstr ""

#: templates/documents/clone.html:3
#, fuzzy
msgid ""
"Here is the list of parts you may want to attach to the new document. Select "
"parts you want to attach and validate to make a new document."
msgstr "以下是连接到原始文件的部件列表。您希望连接它们至新的文件么？"

#: templates/documents/files.html:62
msgid "The status of this document does not allow adding/deleting files."
msgstr ""

#: templates/documents/files.html:64
#, fuzzy
msgid "You don't have the necessary rights to add/delete files."
msgstr "您没有拒绝此对象的权限"

#: templates/documents/files.html:70 templates/parts/doccad.html:29
msgid "Download all files"
msgstr "下载全部文件"

#: templates/documents/files.html:79 templates/documents/parts.html:36
#: templates/parts/bom.html:39 templates/search/result.html:25
msgid "ADD"
msgstr "添加"

#: templates/documents/files.html:83
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: templates/documents/files.html:84
msgid "CHECK ALL"
msgstr ""

#: templates/documents/files.html:85
msgid "UNCHECK ALL"
msgstr ""

#: templates/documents/files.html:100
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: templates/documents/files.html:102
msgid "Unlocked"
msgstr "开锁"

#: templates/documents/files.html:119
msgid "CHECK-IN"
msgstr "登入"

#: templates/documents/files.html:128
msgid "CHECK-OUT"
msgstr "登出"

#: templates/documents/files.html:133
msgid "Native related file is locked"
msgstr ""

#: templates/documents/files.html:159 templates/parts/doccad.html:37
msgid "Download merged PDF files"
msgstr "下载合并后的PDF文件"

#: templates/documents/files.html:165
msgid "Confirm CHECK-OUT"
msgstr "登出"

#: templates/documents/files.html:166
msgid ""
"You'are checking out a standardfile while a native file is available. Your "
"native file will be deprecated and will not be usable anymore."
msgstr ""

#: templates/documents/files.html:172
msgid "Deprecated files:"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:6
#, fuzzy
msgid "Add new files / Check-in file :"
msgstr "添加新文件/登入文件:"

#: templates/documents/files_add.html:14
msgid "You can only upload one file at a time."
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:15
msgid "Use the Validate button to send your file."
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:20
msgid "Upload"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:21
#: templates/snippets/management_block.html:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/documents/files_add.html:21
msgid "Delete the files selected for upload"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:33
msgid "Select at least one file"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:34
msgid "A STEP file is already linked to this document."
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:35
msgid "A file named "
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:36
#, fuzzy
msgid "is already linked to this document."
msgstr "此文件未被绑定任何部件"

#: templates/documents/files_add.html:37
msgid "You have already selected the file"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:38
msgid "for upload"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:39
msgid "remove the file from the queue"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:40
msgid "Your upload(s) failed"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:41
msgid "Try again"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:42
msgid "maybe with less files. "
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:43
msgid "You are checking-in for "
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:44
msgid "You must add a file with this name."
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:45
msgid "Show/Hide the upload form"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:46
msgid "Check-in for file "
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:47
msgid "You can only upload files, but you wont get progress of this upload"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:48
msgid "Do not leave the current page before the upload ends"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:49
msgid "waiting"
msgstr ""

#: templates/documents/files_add.html:50
msgid "Total"
msgstr ""

#: templates/documents/identity_card.html:32
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(file_count)s file\n"
"            "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(file_count)s files\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
" 欢迎您，%(first_name)s %(last_name)s！\n"
msgstr[1] ""
"\n"
" 欢迎您，%(first_name)s %(last_name)s！\n"

#: templates/documents/parts.html:42
msgid "Create a part and attach it to the document."
msgstr "此文件未被绑定任何部件"

#: templates/documents/parts.html:49 templates/parts/doccad.html:99
msgid "DISCONNECT"
msgstr "断开连接"

#: templates/documents/parts.html:80
msgid "There are no parts attached to this document"
msgstr "此文件未被绑定任何部件"

#: templates/documents/revisions.html:12
msgid ""
"Here is the list of parts you may want to attach to the new revision. Select "
"parts you want to attach and validate to make a new revision."
msgstr ""

#: templates/groups/accept_invitation.html:5
msgid "Accept invitation ?"
msgstr "接受邀请？"

#: templates/groups/accept_invitation.html:7
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"            Accept that %(guest)s join the group %(group)s ?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" 接受%(guest)s 加入群组 %(group)s？\n"

#: templates/groups/accept_invitation.html:11
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"            Accept to join the group %(group)s ?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" 接受加入群组%(group)s？\n"

#: templates/groups/add_user.html:6
msgid "Invite a new user to the group:"
msgstr "邀请一个新用户至群组:"

#: templates/groups/add_user.html:7
msgid "The user will receive an e-mail and could accept your invitation."
msgstr "用户会收到一封邮件，以便接受您的邀请"

#: templates/groups/add_user.html:12
msgid "You can not invite a user to this group."
msgstr "您无法邀请用户加入此群组"

#: templates/groups/ask_to_join.html:6
msgid "You are already in this group."
msgstr "您已经在此群组中"

#: templates/groups/ask_to_join.html:8
msgid "Join this group ?"
msgstr "加入此群组？"

#: templates/groups/identity_card.html:7
#: templates/groups/pending_invitations.html:7
msgid "Group"
msgstr "组别"

#: templates/groups/objects.html:7
#, fuzzy
msgid "No object belongs to this group."
msgstr "您无法邀请用户加入此群组"

#: templates/groups/objects.html:13
#, python-format
msgid " %(start)s - %(end)s on %(total)s "
msgstr ""

#: templates/groups/pending_invitations.html:10 templates/groups/users.html:29
msgid "First name"
msgstr "名"

#: templates/groups/pending_invitations.html:11 templates/groups/users.html:30
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: templates/groups/pending_invitations.html:12
msgid "Date of the invitation"
msgstr "邀请日期"

#: templates/groups/pending_invitations.html:43
msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

#: templates/groups/pending_invitations.html:57
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: templates/groups/pending_invitations.html:68
msgid "Refuse"
msgstr "拒绝"

#: templates/groups/refuse_invitation.html:5
msgid "Refuse invitation ?"
msgstr "拒绝邀请？"

#: templates/groups/refuse_invitation.html:7
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"            Refuse that %(guest)s join the group %(group)s ?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" 拒绝%(guest)s加入群组%(group)s？\n"

#: templates/groups/refuse_invitation.html:11
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"            Refuse to join the group %(group)s ?\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" 拒绝加入群组%(group)s？\n"

#: templates/groups/users.html:13
msgid "Invite another user"
msgstr "邀请别的用户"

#: templates/groups/users.html:15
msgid "Remove selected users"
msgstr "移除被选择的用户"

#: templates/groups/users.html:19
msgid "Ask to join this group"
msgstr "申请加入此群组"

#: templates/groups/users.html:71
msgid "Pending invitations"
msgstr "待批准的申请"

#: templates/groups/users.html:72
msgid ""
"The following invitations have been sent but guests have not yet accepted "
"them."
msgstr "下列邀请已经被发出，但客人用户尚未接受它们"

#: templates/import/csv.html:19
msgid "Import of a csv file"
msgstr "导入一个csv文件"

#: templates/import/csv.html:35
#, python-format
msgid " Line %(line)s "
msgstr "行%(line)s"

#: templates/import/csv.html:45
msgid "Error while reading the CSV file. Try upload a new file."
msgstr "读取CSV文件时发生错误。请尝试下载一个新文件"

#: templates/import/csv.html:48
msgid ""
"The given encoding seems wrong. Try upload a new file with the right "
"encoding."
msgstr "给出的编码似乎是错误的，请尝试下载含有正确编码的新文件"

#: templates/import/csv.html:63
msgid "Field"
msgstr "域"

#: templates/import/csv.html:64
msgid "Header"
msgstr "表头"

#: templates/import/csv.html:66
msgid "Row"
msgstr "行"

#: templates/import/csv.html:81 templates/parts/bom_edit.html:50
#: templates/snippets/undo_form.html:14
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: templates/import/csv.html:89
msgid "Your csv file must have a column for each required field"
msgstr ""

#: templates/import/csv.html:90
msgid "Examples and more precise descriptions are available in the"
msgstr ""

#: templates/import/csv.html:90
#, fuzzy
msgid "documentation"
msgstr "创建日期"

#: templates/import/done.html:6
msgid "Data have been successfully imported."
msgstr "数据被成功导入"

#: templates/import/done.html:8
msgid "Click here to import a new CSV file."
msgstr "点击此处导入一个新的CSV文件"

#: templates/import/done.html:9
msgid "Click here to import a new BOM."
msgstr "点击此处导入一个新的目录表"

#: templates/import/done.html:10
msgid "Click here to sponsor more users."
msgstr "点击此处以便带入更多的使用者"

#: templates/mails/history.html:6 templates/mails/history.txt:3
msgid "Message from openPLM"
msgstr "来自openPLM的消息"

#: templates/mails/history.html:8 templates/mails/history.txt:5
msgid "Object:"
msgstr "对象："

#: templates/mails/history.html:11 templates/mails/history.txt:7
msgid "A new action has been done:"
msgstr "一项新的操作被执行:"

#: templates/mails/history.html:14
msgid "Details"
msgstr "技术细节"

#: templates/mails/history.html:32
msgid "Click here to see more details."
msgstr "点击此处查看更多细节"

#: templates/mails/history.txt:9
#, fuzzy
msgid "Details:"
msgstr "技术细节"

#: templates/mails/history.txt:14
msgid "Url of the object:"
msgstr ""

#: templates/mails/invitation1.html:5 templates/mails/invitation2.html:5
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(s_first_name)s %(s_last_name)s (%(s_username)s) ask you to join "
"the group %(group)s.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" %(s_first_name)s %(s_last_name)s (%(s_username)s)邀请您加入群组%(group)s\n"

#: templates/mails/invitation1.html:11 templates/mails/invitation1.txt:7
#: templates/mails/invitation2.html:11 templates/mails/invitation2.txt:7
msgid "Click here to accept the invitation"
msgstr "点击此处接受邀请"

#: templates/mails/invitation1.html:12 templates/mails/invitation2.html:12
msgid "Accept invitation"
msgstr "接受邀请"

#: templates/mails/invitation1.html:14 templates/mails/invitation1.txt:10
#: templates/mails/invitation2.html:14 templates/mails/invitation2.txt:10
msgid "Click here to refuse the invitation"
msgstr "点击此处拒绝邀请"

#: templates/mails/invitation1.html:15 templates/mails/invitation2.html:15
msgid "Refuse invitation"
msgstr "拒绝邀请"

#: templates/mails/invitation1.txt:3 templates/mails/invitation2.txt:3
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"%(s_first_name)s %(s_last_name)s (%(s_username)s) ask you to join the group "
"%(group)s.\n"
msgstr ""
"\n"
" %(s_first_name)s %(s_last_name)s (%(s_username)s)邀请您加入群组%(group)s\n"

#: templates/mails/new_account.html:5
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"            Welcome %(first_name)s %(last_name)s!\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
" 欢迎您，%(first_name)s %(last_name)s！\n"

#: templates/mails/new_account.html:10
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(s_first_name)s %(s_last_name)s (%(s_username)s) added you to "
"OpenPLM.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
" %(s_first_name)s %(s_last_name)s (%(s_username)s)将您加入了openPLM\n"

#: templates/mails/new_account.html:16
msgid "Your credentials:"
msgstr "您的认证信息:"

#: templates/mails/new_account.html:21
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: templates/mails/new_account.html:25
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: templates/mails/new_account.html:30
msgid "You should change your password!"
msgstr "您应该更改您的密码！"

#: templates/mails/new_account.html:32
msgid "Click here to change your password"
msgstr "点击此处更改密码"

#: templates/mails/new_account.txt:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Welcome %(first_name)s %(last_name)s!  \n"
"\n"
"%(s_first_name)s %(s_last_name)s (%(s_username)s) added you to OpenPLM.\n"
"\n"
"Your credentials:\n"
"\n"
"    - username: %(username)s\n"
"    - password: %(password)s\n"
"\n"
"You should change your password !\n"
"See http://%(domain)s/user/%(username_url)s/password/\n"
"\n"
msgstr ""

#: templates/navigate/add_buttons.html:9
#, fuzzy
msgid "Attach a new document"
msgstr "添加别的附件"

#: templates/navigate/add_buttons.html:16
msgid "Add a new part"
msgstr ""

#: templates/navigate/add_buttons.html:28
#, fuzzy
msgid "Attach a new part"
msgstr "添加别的附件"

#: templates/navigate/node.html:10
msgid "Display thumbnails"
msgstr ""

#: templates/navigate/node.html:15
#, fuzzy
msgid "Show related documents"
msgstr "添加被选中的附件？"

#: templates/parts/bom.html:43
#, fuzzy
msgid "Create a part and add it"
msgstr "此文件未被绑定任何部件"

#: templates/parts/bom.html:46
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#: templates/parts/bom.html:53 templates/parts/parents.html:24
msgid "GO !"
msgstr "继续 ！"

#: templates/parts/bom.html:61
msgid "Level"
msgstr "层级"

#: templates/parts/bom.html:62
msgid "Ord."
msgstr "条例"

#: templates/parts/bom.html:63
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: templates/parts/bom.html:64 templates/parts/bom_edit.html:13
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: templates/parts/bom_edit.html:11
msgid "Order"
msgstr "命令"

#: templates/parts/bom_edit.html:12
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: templates/parts/bom_edit.html:22
msgid "Delete ?"
msgstr "删除？"

#: templates/parts/bom_edit.html:37
msgid "(replace)"
msgstr ""

#: templates/parts/bom_replace.html:9
#, python-format
msgid ""
" \n"
"            Select a part to replace the part %(type)s // %(reference)s // "
"%(revision)s // %(name)s.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/parts/clone.html:7
msgid ""
"Here is the list of documents you may want to attach to the new part. Select "
"documents you want to attach."
msgstr ""

#: templates/parts/clone.html:29
msgid ""
"Here is the list of parts you may want to add to the new part. Select parts "
"you want to add."
msgstr ""

#: templates/parts/doccad.html:30
msgid "Download all CAD files"
msgstr "下载全部文件"

#: templates/parts/doccad.html:71
msgid "There are no documents attached to this part."
msgstr "此部件未被联系到任何文件"

#: templates/parts/doccad.html:86
msgid "Attach another document"
msgstr "添加别的附件"

#: templates/parts/doccad.html:94
msgid "Create a document and attach it to the part."
msgstr "此部件未被联系到任何文件"

#: templates/parts/doccad_add.html:7
msgid "Connect new document :"
msgstr "连接新的文件 :"

#: templates/parts/revisions.html:13
msgid ""
"Here is the list of documents you may want to attach to the new revision. "
"Select documents you want to attach."
msgstr ""

#: templates/parts/revisions.html:35
msgid ""
"Here is the list of parts you may want to add to the new revision. Select "
"parts you want to add."
msgstr ""

#: templates/parts/revisions.html:57
msgid ""
"Here is the list of the current parents you may want to update to link to "
"the new revision. Select parts you want to update."
msgstr ""

#: templates/search/result.html:7
msgid "Attach"
msgstr "添加附件"

#: templates/search/result.html:8
msgid "Add child"
msgstr "添加儿童"

#: templates/search/search.html:51
#, fuzzy
msgid "Previous"
msgstr "更改"

#: templates/search/search.html:55
msgid "Next"
msgstr ""

#: templates/snippets/pagination.html:8
#, fuzzy
msgid "First page"
msgstr "名"

#: templates/snippets/pagination.html:26
#, fuzzy
msgid "Last page"
msgstr "姓"

#: templates/users/delegation.html:8
msgid "START DELEGATE :"
msgstr "开始代理 :"

#: templates/users/delegation.html:10
msgid "OWNERSHIP"
msgstr "所有权"

#: templates/users/delegation.html:13
msgid "SIGNATURE 1st LEVEL"
msgstr "第一层签名"

#: templates/users/delegation.html:16
msgid "SIGNATURE 2nd LEVEL"
msgstr "第二层签名"

#: templates/users/delegation.html:19
msgid "ALL SIGNATURES"
msgstr "所有签名"

#: templates/users/delegation.html:22
msgid "NOTIFICATIONS"
msgstr "通知"

#: templates/users/delegation.html:26
msgid "Sponsor"
msgstr "领入者"

#: templates/users/delegation.html:33
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/users/delegation.html:34
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/users/delegation.html:35
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: templates/users/delegation.html:48
msgid "STOP DELEGATION"
msgstr "停止代理"

#: templates/users/delegation.html:56
msgid "Resend mail"
msgstr "重新发送信件"

#: templates/users/groups.html:15
#, fuzzy
msgid "Click here to create another group."
msgstr "点击此处来创建新的对象"

#: templates/users/groups.html:20
#, fuzzy
msgid "You are in the following groups:"
msgstr "您已经在此群组中"

#: templates/users/identity_card.html:7
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "用户名"

#: templates/users/password.html:7
msgid "PASSWORD MODIFICATION:"
msgstr "密码修改:"

#: templates/users/password.html:16
msgid "CHANGE PASSWORD"
msgstr "修改密码"

#: templates/users/plmobjects.html:19
msgid "Last edited objects"
msgstr "最后被编辑的对象"

#: templates/users/sponsor.html:10
msgid "Click here to sponsor several users from a CSV file."
msgstr "点击此处来支持来自CSV文件的用户"

#: templates/users/sponsor.html:16
msgid "You can not sponsor a new user since you are not a contributor."
msgstr "您无法领入用户，因为您不是一名贡献者"

#~ msgid "management"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Error 404: page not found"
#~ msgstr "错误404：无法找到网页"

#~ msgid "EXIT"
#~ msgstr "离开"

#, fuzzy
#~ msgid "State"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "User who promoted/demoted the object"
#~ msgstr "使用者确认或者拒绝目标"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "PASSWORD"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "One comment has been posted.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "一条评论已经被提交\n"

#~ msgid "Click here to edit your personal information."
#~ msgstr "点击此处编辑您的个人信息"

#~ msgid "CREATE !"
#~ msgstr "创建！"

#~ msgid "Import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "Import a BOM"
#~ msgstr "导入一个命名"

#, fuzzy
#~ msgid "enhancement"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "cad"
#~ msgstr "cao"

#~ msgid "FIND"
#~ msgstr "寻找"

#~ msgid "Reference"
#~ msgstr "引用"

#~ msgid "Rev."
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "active,inactive"
#~ msgstr "活跃，不活跃"

#~ msgid "e-mail."
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "e-mail"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"
